{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58716&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주설레임펜션"
    },
    "text": "慶州ソルレイムペンションは自然と親しみやすい庭園と様々なテーマに構成された客室で有名な宿です。 お客様は屋外のカフェでゆったりと時間を過ごすことができており、自転車でのデートを楽しむこともできます。 ボードゲームをして楽しい時間を過ごすこともできます。 宿泊施設は新羅歴史科学館から車で2分の距離に位置しており、仏国寺駅からは車で10分の距離です。 また、慶州東宮園までは車で8分かかります。 この宿の入室時間は4時から、退室時間は12時です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙室です。 仏国寺駅の近くで送迎サービスを提供しており、月曜日から木曜日までの4時30分から6時の間にご利用いただけます。 客室の一部は調理が可能であり、炊事道具と食器類は客室に備えられています。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 また、屋外カフェやプールも利用できます。 プールは夏のみ営業しており、オープン時間は午前4時から午後8時までとなっております。 泳ぐときは水着と水泳帽を着用しなければならず、乳幼児は保護者の同伴が必ず必要となっております。 バーベキュー施設も利用でき、炭とグリルはレンタルです。 この施設は午後11時まで利用できており、客室ごとに個別テラスでバーベキューができます。 お支払いは現場で行われます。 最大定員数を超えると入室できません。客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 また、ペットは立ち入り禁止であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 写真や情報は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、その責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変わる場合があります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変わることがあります。 リアルタイム予約時にダブルブッキングが発生することがあり、この場合はカスタマーセンターに連絡してキャンセルすることができます。 ご利用いただけない場合は、直接キャンセルする場合は手数料が発生しますので、カスタマーセンターにご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "慶州ソルレイムペンションは自然と親しみやすい庭園と様々なテーマに構成された客室で有名な宿です。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "お客様は屋外のカフェでゆったりと時間を過ごすことができており、自転車でのデートを楽しむこともできます。ボードゲームをして楽しい時間を過ごすこともできます。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は新羅歴史科学館から車で2分の距離に位置しており、仏国寺駅からは車で10分の距離です。また、慶州東宮園までは車で8分かかります。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4時から、退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションではペットは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルはレンタルできます。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションのプールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは夏のみ営業しており、オープン時間は午前4時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションのプールを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "泳ぐときは水着と水泳帽を着用しなければなりません。乳幼児は保護者の同伴が必ず必要です。"
        },
        {
            "question": "慶州ソルレイムペンションの予約や支払い方法はどうなっていますか？",
            "answer": "お支払いは現場で行われます。最大定員数を超えると入室できません。また、リアルタイム予約時にダブルブッキングが発生することがあり、キャンセル時の手数料についてはカスタマーセンターにご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 715,
        "QA": 566
    }
}